建議界限街以南全部封區

建議深圳河以南全部封鎖

支持！ 武肺國！

梅窩應該全封

入邊d 人好污糟

駁唔到！

係就封哂成個香港啦